我覺得搞分化嘅人簡直係偉人

你諗下 有班自以為好聰明嘅人搞一搞分化
就會有一班好撚蠢嘅人成功比佢哋唆擺到
然後唔同另一班人共事

嘩屌 然後另外果班人就可以唔駛再同班蠢人一齊 幾著數呀
你話啦 搞分化果班點會唔係偉人唔係善長丫？！
我直情想拎佢哋出來擺個壇供奉添呀